噚日講笑咁同男神示愛 點知佢依家嬲咗我

我鍾意咗佢兩年
噚晚我哋facetime 傾吓大家嘅感情事
佢問我有無人追 我問返佢 對上一個鍾意嘅人係邊個
佢問極都唔答 之後我話：唔通係我？ 你想咩？ 想啊 你玩嘢 我好認真
之後頭先同佢講返我只係講笑
佢就好冷淡唔理我 我都係唔想咁快俾佢知我認真 我想依段友誼耐啲啫

分段啦呀姐

睇開d,收緊你做兵姐

我鍾意咗佢兩年
噚晚我哋facetime
傾吓大家嘅感情事
佢問我有無人追
我問返佢
對上一個鍾意嘅人係邊個
佢問極都唔答
之後我話：
唔通係我？
你想咩？
想啊
你玩嘢
我好認真
之後頭先同佢講返我只係講笑
佢就好冷淡唔理我
我都係唔想咁快俾佢知我認真
我想依段友誼耐啲啫

你邊忽正常

唔該曬

Hi又係你呀陳生

去到呢個地步，坦白啦
一定得！信我

請問我邊度唔正常？

唔敢嗲人

唔好啦

是小姐

佢好冷淡喎

你good咩呢？

Ok嘅意思

ok係咁👉👌

ok

教下我 我要初戀啊！！！！！！！

比佢屌，解決

死開啦毒撚

屌咗會唔珍惜

收翻佢做兵囉

支持你 加油啊！💪🏻

人哋cow緊第二個

咁就嬲 姐係唔大方
搵下個啦

睇下舒唔舒服
你正唔正

肥仔（–.–）

點啊

你青頭點識依啲嘢㗎

有嘢問你

係咪一定要答

食咗飯未😊

好好玩啊！？

認真問 做乜起晒鋼

唔怪得你男神會嬲鳩你！

搞到依家要搵過個男神

出返去

試下bungalow

我救返伯母 貼返張圖

who???😃

傻子...拍咗一日拖已經想分手 點算

我有話要救？想人拎去養𠻹啊

你唔好咁 佢好可憐
又有恆心

咁就分手唔好拖

佢日日返工溝啲客㗎

你算唔算爆咗佢係邊返工

有咩？返咩？

中環

點解係中環？

因為佢個名 加埋成日溝客
已經出賣咗佢

假像嚟，表面cool姐，至少我都係咁
真係好大機會

想分都難行落去

佢做security？

你係男神？

煩夠未？

你又爆埋佢有黑人咁大隻嘅身形

你對男人特別多幻想

點解你知

唔係gay gif wor

我係你fans 留意咗你好耐

你再post我貼你大頭

個個你都係fans

我得一個偶像 放上神台供奉

有無圖？

唔出賣你

=.= thanks

如果你知佢份人心地好好 但個樣唔好 要點樣接受？

樣過唔到接受範圍唔會接受到。。。

今日行行下對望覺得佢好猥瑣頂唔順...

你起碼都叫有藉口飛佢吖。。。

臭雞玩弄人地感情
到時人地放棄你，走去溝第二個
嗰陣你咪撚上嚟叫春問點解啲男人咁快放手

mark低咗過兩日問

又出濕鳩post

但好難開口架喎 唔通直接講 你好樣衰 我地分手啦咁？

喂 431

是感情煩惱post

原來有啲嘢無辦法當睇唔到

以為改個名無人認到你咩

唔好再叫我431 好難聽＝.＝

無咁諗 最好記住我

點稱呼？

叫禾傻子😛 一定要有😛

O

垃圾名忘記佢

原來外在真係重要過內在...

係= = 個個都睇樣
連自己底線都過唔到嘅真係理得你奶閪有幾勁

因乜解究要😛？

勁cute

你喜啦

咁事實係我歷來最垃圾嘅名=.=

叫唔出

好似叫9527咁

改完名咪又係去成人台感情台出埋啲垃圾假膠post

不嬲431都係你嘅終身編號

唔通去cctoy出咩 你都腎腎地

想轉

其實扑嘢要點扑？

垃圾post

送我呢個俾你

唔係你男神，唔好搞我

老師？

交換？

欲拒還迎？

快啦

pm

我認真架

我都係–.–

上少啲連登，搵吓你個男神啦

你覺得你會走得甩？

點交？

男神喺連登追蹤咗我

對唔住大佬

好好玩？？

你玩我=.=

你唔比人地係大宗師 奶完返唔到轉頭架

邊到有？得我認真

唔畀

都話pmed

男你老母神咩

柒頭係唔會明

又fake

收皮啦妳

我屌你老母 一直都係你fake

你叫我收就收我咪好無面

屌check pm

妳話我係柒頭我就認係柒頭咪好冇面

又玩野

你本身就無

屌你好煩

點解無標點?

大家咁話啦

係你玩野先

有：？

和解？

我認真想換

我夠係